\begin{song}[remember-chords]{title={Do zadnje kaplje},lyrics={Jan Plestenjak}}

  \begin{intro*}
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H} _{Em} \\
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H}
  \end{intro*}

  \begin{kitica}[class=velika]
    P^{Em}od zvonovi dal sem t^{Am}i im^{H}e, \\
    z^{Em}aigrala si mi n^{Am}a src^{H}e. \\
    Šl^{Em}a bova čez dobro ^{Am}in slab^{H}o, \\
    ni vs^{C}e zlat^{H}o.
  \end{kitica}

  \begin{kitica}[class=mala]
    Ml^{Am}ado vino s^{H}i, šl^{Em}a si v mojo kri, \\
    zd^{Am}aj vem, da lahko se spet zg^{H7}odi.
  \end{kitica}

  \begin{refren}
    Do zadnje k^{Am}aplje pijev^Ha, kar da neb^{Em}o, \\
    do zadnje k^{Am}aplje pijev^Ha, naj bo kar b^{Em}o. \\
    Do zadnje k^{Am}aplje spet si b^Hova dala vs^{Em}e, \\
    kot dobro v^Cino naj ljub^Dezen stara s^{Em}e.
  \end{refren}

  \begin{interlude*}
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H} _{Em} \\
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H}
  \end{interlude*}

  \begin{kitica}[class=velika]
    K^ot da tisoč let te ž^e pozn^am, \\
    v^eč nikoli nočem b^iti s^am. \\
    R^ad bi pazil nate, ko^ te r^ani č^as, \\
    mene im^aš.
  \end{kitica}

  \begin{kitica}[class=mala]
    Ml^ado vino s^i, šl^a si v mojo kri, \\
    od sr^eče sva pijava jaz in t^i.
  \end{kitica}

  \begin{refren}
    Do zadnje k^aplje pijev^a, kar da neb^o, \\
    do zadnje k^aplje pijev^a, naj bo kar b^o. \\
    Do zadnje k^aplje spet si b^ova dala vs^e, \\
    kot dobro v^ino naj ljub^ezen stara s^e.
  \end{refren}

  \begin{interlude*}
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H} _{Em} \\
    _{Am} _{H} _{Em} _{Am} _{H}
  \end{interlude*}

  \begin{kitica}[class=mala]
    Ml^ado vino s^i, šl^a si v mojo kri, \\
    od sr^eče sva pijava jaz in t^i.
  \end{kitica}

  \begin{refren}
    \begin{repeated}[2]
      Do zadnje k^aplje pijev^a, kar da neb^o, \\
      do zadnje k^aplje pijev^a, naj bo kar b^o. \\
      Do zadnje k^aplje spet si b^ova dala vs^e, \\
      kot dobro v^ino naj ljub^ezen stara s^e.
    \end{repeated}
  \end{refren}

\end{song}
